[biggest selling club]利物浦 對 曼城 III

屌你老母FSG

又無人識射罰球了

王子 S7 古
次次睇到主力走又要重建
你又唔會聽到雙曼同車有呢D問題
班主廢就廢啦
生意佬始終係生意佬
利物浦 幾十年前就係大會
依家人地當你踏腳石咋
仲要連個班主都係咁諗啊

屌fsg

一月賣主力先唔好講買代替品
成隊士氣實跌到落低點
仲點撚樣踢落去

球員都一早知啦

所以老細咪請伙記去旅行囉

明明summer賣一定賺得仲多
而且依家仲有咁多嘢爭
諗極都唔明點解要賣得咁急

一心諗住雲迪克難得加盟
加埋古下半季應該有啲睇頭
點知同so7同黃紙狀況一樣

古的離開也是愛~~

S7 丁力 古 3個淨賺225m
Fsg又然

屌你FSG

爭條撚咩 歐聯都唔好踢啦

改名先啦

屌你老母轉icon啦古天狗

你入錯post呀

諗唔到咩名好

Coutinho25

古天狗

真sad 個腦仲回憶緊七月大農場親眼睇古踢波畫面

最傷心係下季Keita黎埋, 終於齊腳既時候, 就賣左最難搵replacement果個

Coutinho..ho..ho..
Coutinho..ho..ho..
Coutinho..ho..ho..

諗諗睇官方fb d comment, 我發覺外國利迷都幾豁達，定係啲fsgout ge comment 比人delete 晒？

講真，今次計心理計球隊實力，都唔夠費托、蘇7甚至奧雲佢地走嗰陣咁傷。今次只係on9在點解會係季中轉會。

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

7月有曬心理準備啦

farewell都做埋了

其實狜走冇咁大影響ge, 始終佢best position 係左翼偏中，文尼勉強頂倒。係冇罰波同古一招姐

mane lalala 都踢返起而沙拉keep到個態其實都真係ok

登左刁？

係時候開始貶低古黎自我安慰

親眼睇到古一招真係

係呀
佢留隊直頭係冗員添呀 on9 仔

所以我都話狜走係有影嚮
但唔會大到t9s7走果時咁嚴重

歐聯決賽手刃死疤狗

開始要安慰自己了

呢套煩閪劇終於落幕
唔洗日日係到睇佢嗌走
真係好撚煩

轉頭又賣

未買代替就賣
仲要咁多線

廢中講大話唔眨眼 14號仲係一員

今季Mane打左好廢喎ching

其實罰球都有射得之人既

屌你老母fsg 仲唔買人 落bid啦屌

豁咩達啊
經歷過王子 so7
哀莫大於心死姐

文尼同沙津一齊出嗰場 文尼踢左踢到食咗屎咁喎

係架，等得黎都季尾了

冇否定狜，只係佢best position 一定唔是中場中，所以中場係冇變依舊垃圾。就算對上幾場佢都係代mane

踢埋呢半季大家可以好黎好去
係都要趕住去奶死巴狗鞋底

FSG 可恥

不如賣埋沙拉比皇啦 mane lalala ox 都踢得起其實都真係ok
onlun9 唔講仲以為利有幾打人做後備

文尼有冇KILLER PASS先
狜係個位偏左既攻中
成隊波得佢到呢個效果

出咗offical statement

最弊係mane lalala無態,走埋古
後備攻擊球員得番100分有作用
再數落去就未成型Solanke,長期病患者INGS,退化大師兄

咁mane 個實力未至於咁差ge

9upper講野都信得過?

依條古狗根本一早預左佢走

要靠TAA同雲迪克了

留名睇轉會有阻滯
過唔到體驗

aoc開戰術罰球都ok

一早有人做定啦

講到古可有可無咁 個個落場都做到野咁
淨係直線都冇人俾到啦 唔好話吊波入去禁區

廢中諗起當年點比國師背叛，觸景傷情轉個頭走埋

如果古係可有可無，對家唔洗出百幾m la 係有影響，但唔係好似之前f9 果時2人球隊走一個咁嚴重lo

Thanks for your debut goal but we don't need you anymore when we have Danny Ings, Lallana and Divock Origi (DI.L.DO). No player is bigger than the club, and no striker is better than DILDO.

呢個轉會期 點都要屌返隻翼/中場嫁啦
唔買人打碌柒咩你老味FSG

名已改

下年高普回家

基達：dllm玩鳩me

買左keita 起碼用下先走啦

希望下場贏撚埋鏝 爭氣D

幫仁拆骨

不如廢中考慮下oce, 係懶少少，但至少級數唔差遠

真係頂唔撚順自己支持隊波 處事可以垃圾成咁
夏天VVD單轉會搞到一獲粥已經係on9到震
而家冬季賣全隊核心？剩返幾個月唔駛踢？
人地話要買你就賣？雞黎架？
呢樣真係要讚下死獌狗
話之你鍠馬 唔放咪唔放 咬我食
有邊個球員會on9到罷踢 球會渣撚住份長約慢慢hold都仲得

就算係都要放 夏天放唔撚得嘅
買晒人頂先放又唔撚得嘅
屌你老母FSG
以後唔會再有人當利物浦係大球會
因為連最基本大會嘅風骨都無撚晒啦
個個知你人人都賣得 壓鳩你價都accept
咁樣搞波搞幾耐都無撚用架

今年呢個125周年真係夠晒難忘
FSG全體仆街橫屍慘死啦

佢都係想同文尼搞基姐
你估佢想爭冠咩

迷非了
以後淨係買瀝㗎

oce似有心做阿仙奴名叔

你下場睇下個波入唔入到曼城禁區囉
中場本身都鳩下鳩下 冇咗古我睇你90分鐘係咪淨係得沙津文尼左右路互爆

我寧願輸左佢，之後沉輪
唔好再俾假希望我地啦

FSG話125周年要起碼要賺夠125m
風骨WFC 賣唔賣到錢先

贏咗
班撐FSG撚又會話無古都得

下場贏到鏝我食屎痾返出黎再食

FSG執靚條數就快撚d賣盤啦屌你老味

利市暴動未啊 屌你老母
啲鬼佬唔係咁撚懶啊

yes 唔用球迷角度去評論FSG
賺又賺唔盡
做野又拿西
fsg作為公司都幾廢下

恆大奧巴美羊 70m
比80m搶啦屌你FSG

外國利撚對FSG冇乜嘢

4年半約走人
FSG well done

今季痢已經玩左右鳩爆la 就算有古都做唔倒入禁區架la, 條中場線skip得既，有mane 頂番古個位已經好好

訓唔着

今季冇乜睇佢
今季佢踢成點?

高普：「作為利物浦的主帥，以及古天奴的好友，我相當不願意接受此子已轉投巴塞隆拿的事實，但無可否認的是，投身魯營是他的夢想，我們最終選擇尊重他的意願。當然，球迷們均會對此感到失望，但這就是足球，道別最重要的人，也是生活的一部份。」

「不過，即使已失去一名核心球員，但利物浦也會繼續前進，我相信紅軍的所有球員，他們都是相當出色的，我們會繼續朝著自己的目標進發。」

佢哋話係good deal 嚟呀

由傳佢話想走果刻開始 已經對古天奴好反感
之前續咁長約 信誓旦旦話要留隊好耐 把撚咩
疤一話有興趣就腿張開 將全隊波嘅利益置身事外
學下個老死啦 當年蘇蘇離隊處理得好好睇睇
老實都係唔開心但起碼仲可以祝福佢
古天奴 唔諗下當年喺國米連正選都做唔到
唔係利比咁多機會咁大自由佢 肯定無今日咁嘅成就
點知滾水燙腳咁就走撚左 剩返半季唔撚理 屌你老母
慶幸自己未有佢衫 唔駛搵人接貨

dllmfsg

拜超 15場13球3助攻
歐聯 6場4球0助攻

其實堅唔明點解夏天留到，冬天留唔到。

唯一一個答案係fsg.

呢篇文擺明係將50/50嘅責任想比晒25古。應該好多迷fsg 拎嚟打J

難為pj jp 每日吹d improved offer 料出黎

見到有傻鳩話古唔肯簽新約冇辦法

不知幾撚開心
有 income
開香檳都黎唔切

真
想走唔係問題
但走得好肉酸
舊東家唔理
新嗰邊又冇得打歐聯
8月1月兩次罷踢，開季前有日交tr真係好醜

我都唔做乜要走得咁急同咁肉酸。唔通巴真係怕比人ban 轉會？

諗諗下，其實25、疤同利三個坐埋同一條船，諗計玩鳩球迷同高普

完

好似幾對板喎
但係多會放人咩
上季講到實牙實齒唔放

一係驚買完基士文冇錢買自己，一係驚疤比人ban 轉，唔係冇可能走得咁急

Draxler 係咪已經唔洗諗？
同埋而家傳緊mahrez 有無巴打知佢今季踢成點？
無乜睇狐狸

其實山狗都幾好啊 唔知利記有冇諗過

嫌利市鄉下地方

有，不過幾年前，人地嫌利廢同利市悶

成日覺得馬列斯踢得好撚hea
又唔肯迫搶

唔駛諗買咩人
FSG都無諗過買

傳緊no replacement

最on9既後防又已經有v4
係無左古一招

可信性最高嘅rumours

如果會買人佢洗乜賣古

fsg: 有錢退呀，仲唔快D多謝我

又要睇433三個工兵中場

嚟香港踢
歐洲所謂大城市都係悶到抽筋

係咪香港果件都退得？

傳既Lemar，Mahrez都係打邊
但其實翼已經有mane,salah,ox
無古最大問題係中場無晒組織力，無人餵到波上前，無人放到直線
唔買返個有料中中/攻中
成個下半季要睇軒巨，米拿，lomo幾個傻西係度互傳

不了，去泰國

可能一早講掂數留多半季
唔係點會簽vvd簽到好似買棵菜咁簡單

由杜SIR同渣哥開始個中場都係得工兵架啦

都話古筆錢一早洗晒
大家多謝fsg啦

有無人有無古果啲比賽嘅成績？

我真係覺得個煩西走左,心情輕鬆晒
唔駛睇個ON9仔一到一月就傷

但係FSG都係唔屌唔得

直情直接頂到c10個位啦

之前有貼過 ， 好似冇狜成績較好

今季數據：

古天奴正選：17 場，8 勝 8 和 1 負，勝率 49%

古天奴冇正選：13 場，9 勝 3 和 1 負，勝率 69%

FROM 曼祉俊FB

140m 執靚個中場啦

冇踼中場好耐la,下下大腳斬前

講真，我真係唔信Nike 未卜先知，連日子都咁準。根本成件事係劇本嚟。

FSG轉會真係柒到手上面有晒煙 Dee 都可以比人玩返轉頭

今季靠兩邊自己舞

屌你老母 唔撚買人 我就反撚你fsg一世

你反定先都得

官網買先得

未買先賣，fsg好野
mane同la子個態咁差，前4都唔洗要

見到有利迷話佢黎左咁多年乜trophy都拎唔到就知佢唔係great player
賣咁貴絕對係good business
呢d利迷真係好正

FSG 又然

Thx , 有時間再detail 啲睇先

反埋下世都仲得

邏輯正確

屌。

仆街 ， 係人都知巴狗有一大舊錢 ， 都嗌唔到高d價 重要唔係賣狜前買人

呢加疤就散左錢啦 ， 到利狗 比人當水魚禁住搶

1億直屌savic啦
咪買啲翼打中場啦

冇正選嗰啲係咪盃賽對廢隊

佢暗串利無great player

On9, 踩埋自己隊其他球員

fsg: 咪買左vvd囉...

屌你老冇臭西

Fsg 話唔買人咪唔使做水魚囉

其實係要中場中多D
米拿 老母 神軒 屌你呢D點用呀

咁痢除左salah, 明爐，mane 仲有咩great player

朝著目標咪一世無英超冠軍囉
dllmfsg

無

另一邊廂 利市一哥4m賣咗mirallas

改ox 笑左
Can子

fb見到有人話古走可以解放明仔同培養slk
痴撚線

Vvd 同 keita 算唔算

無左古，明仔可能廢左一半武功

就好似賣走so7解放唐寧同卡路爾一樣

好能傷心

冇咗古已經冇咗加乘
仲要放slk落嚟練波

痢市撚樣飲鉛水大

slk係有潛質
但唔該去返u21先

出面公海有利撚嬲到痴左線

u23都得呱

睇完死疤狗d留言痴都正常

數量同質素都唔夠3線作戰

總之同木燒一齊踢reserve先啦

買中場呀 屌你老母

將古的人工射去Gxxxxxxxx度la Diu

另一邊廂 屌can 已經決定下季去黑衣隊

望就望呢筆錢係用黎買人
買到vvd已經好開心
我j vvd已經夠

想喊

屌佢老母

呢件wfc

屌 ， 140m 買唔買到兩個中場

你幾個鐘前仲係叫緊can子

邊個話有140m 20m比國米，老細袋100， 得20乍

情已逝 你當初傷我心令我悲悽
不得不放棄柔情何時已消逝

買中場不如兩隻遊艇返黎擺
古有2億大巴陣 今有億4遊艇陣

喺網上面見到呢張相，果個人眼光都幾獨到

馬健賢巴打請振作 ymca

咁仆街死啦去

簡係咪完季走硬？

國米唔係袋2m咋咩

係

好似係4m 總之唔多過5m

印得既都勁
勁先25姐
除左個波牛can

屌你老味 ， 唔好比我係晏飛路見到 Henry , 我屌佢老味臭西牙

古嗰件幾時架
點解我未見過呢件衫嘅

can 準備爆發

黃色係邊年款

情～～～已逝

幾時賣埋廢中呀

哭乾了眼淚 天光再去睡
欖枕見證著我失戀夜裡

真心拜點解會睇中簡

拜無睇中簡

問哥狗

有咩咁大不了
做得利狗都預左隊波空有大志 捧唔到盃又留唔住人

其實古狗點解值咁貴

佢地隻黑鬼都億幾啦

入返個神鋒，掉返綿奴去攻中算

其實疤點解唔用美斯+錢換

用拉傑迪+錢都okay
不過人哋攞西甲點會嚟

同mahrez 一樣跑太少，唔啱利迷心水

到步了

見到都眼冤

即刻樣衰左

趕撚住走做乜鳩

屌你老母fsg

對曼城真係等劏 無古點踢

沙高係轉會post好活躍

我仲好記得1314對鏝 古嗰球絕殺3-2

Make us dream

好似法比咁轉會甩髮ok?

相由心生

算鳩數啦 呢啲撚樣就咪鬼懷念

大敗吧！

念沙比蘇7好過

Information for #LFC fans that have purchased a 2017-18 replica shirt printed with Philippe Coutinho’s name and number...

有得回水？

1xxm....
Dybala/Griezmann 有冇得諗？

夜啦 收皮啦

傳mahrez done deal

馬列斯明天體測

55M

屌算鳩數啦 唔走都走左

好老實 冇王子蘇7走個個陣咁sad

同埋隊波亦唔會好似佢2個走個陣咁sad

冇咁多波入係預左 唉屌有雲將沙拿最多咪要煲魚生粥。

諗下買咩人好過啦 傳緊55m deal左馬列斯。

好撚貴

我覺得搏得過 唔想要蘭仙尼 利馬

都幾肯定如果買蘭仙尼西咸會劏個40-50m

Btw 如果去馬賽買皮耶 點睇

希望lemar唔好去阿住

兩個lv 馬列斯痴好多波，應該夾唔黎

但真係好波
馬列斯證明過自己

又多個非洲人

佢傳波盤扭都好

其實佢踢法都叫幾似古
但個底花哂

下個post係咪要叫非利浦

拎英超功臣之一
點都有啲價值嘅

比較膽心firmino 冇古會冇入波

都唔知點解會印咗條垃圾疤狗

南美仔信唔過 非洲黑鳩係總路線

非洲化
dllmfsg

55m即磅啦

馬列斯依家7球7助 上雙十應該ok

下半季入得3球3助攻 收工

屌你老味

屌

不了，西咸有辦你睇

喂咪住先。佢又係打右路先識打架喎

唔爭在買埋奧巴美揚啦

屌你老母fsg
自問好鍾意古仔
但係點解要揀呢個冬季走呀？
點解呀

呢件啲把握力同廢綿奴有得比

反正都唔知踢乜鳩
買埋淨打反擊算啦

屌 近年非足候選 當選人都有利份

屌唔爭在要埋耶耶托尼啦 第二春

托尼叔幫幫手

去左恆大

仲有6xm , 可以買咩人

諗起下半季軒+Cant+老呢條中場真係

走撚左啦 醒啦 一係同狜一齊過啦

用黎填vvd

成班唔使訓

你就真係有排可以訓

左邊係咪之前傳高林呀 買埋過黎非州明星隊啦

買黑色大肉腸頂can 個位

---------Firmino--------
-----Mane------Salah-----
Ox--------------------Mahrez(?)
----------la子----------

中出系列

岩岩打緊pubg 邊玩邊睇news
無哂心機了
佢同法比仔都係貼錢去
下場應該都係一樣

算啦屌

點都唔會係啦擺中間啦師父

feel到高狗暑假先會買中場

或者唔買 繼續用軒米老母

買mahrez好呀
55m抵屌 又可以打歐聯
不過預佢又係遲少少比疤買走

f$g: 又收番億幾 正

真心岩用 又唔洗適應

傳說中既4-0-6

————F9————

左路冇人——————M19-M11-M??-OX
————L20———-

應該會買多件ge.....
160m冇理由得1個掛...

馬列斯又話冇左wor

個人鐘意Lanzini多啲

mahrez係勁，但真係同salah撞晒位

巴塞有無球員違約金未夠5000萬 fsg買撚哂佢啦屌
個中堅都好似6千萬
Umtti +vvd

點呀大佬！

人地肯黎先得架屌

所以真係想要Lemar/Lanzini 多過Mahrez

肯黎先得架

Reports in France have linked Liverpool with a move for Leicester City’s Riyad Mahrez, but this has been strongly rejected by senior sources at Anfield who say they have NO interest in the Algerian international, says @JBurtTelegraph (Anfield HQ)

可以收返條J啦各位手足

預咗唔會買人，ox終於可以得償所願踢中場了

點解係咁j Lanzini 真係咁勁咩

搞笑定咩 出b隊都夠你打啦

簽多兩個人好嗎

一直都話賣 但無大會要
條友係浪射王 但有咩所謂
我地件件都係浪射開 多佢一個又唔多

委屈高普教隊垃圾

場場都激到爆血管

個老板仲要廢到癲
祝美國佬早日仆街死

遲啲我利可以周圍屈人種族歧視

kent origi recall猶如猛將加盟

唔好調轉d野黎講啦 有實力先會繼續正選 以家係死利狗需要古 唔係古需要利 分清楚莊閒先啦

古狗最後都以一球世界波
完成係利狗既日子

利好波 不如比埋成隊你啦

fsg食柒啦

好啊 快撚啲

笑死 有錢都要球員肯黎啦 咪咁撚弱智啦 由巴塞轉去利？ 比艾達 艾卡沙 高美斯你地啦 換撚埋你地沙拿同文尼

ching晨咁早就踩場係咪玩野牙

唉睇返古仔ig下面
疤未黎個陣佢應該真係幾開心係呢到
成日po晒相咁

關你撚事咩 躝返出去啦屌你老母
ff下要唔要你批准牙

我都係利 希望利幫幫手 買艾達 高美斯 仲有迪治尼呢堆巴塞球員走

大家死心啦 唔會買即食架啦
廢中會育成100分
係咁場場送兩分俾佢浪射
四年後成材一億賣俾鏝

會唔會可以好似當年謝仔咁 有得返返轉頭

屌你老母死疤狗冷撚番出去你個狗竇度啦

度緊馬

唔買人死左去啦fs豬

馬列斯個消息好行

我要中場

兩個中場 plz

BREAKING NEWS

Sky Sports News has been told that Liverpool are not interested in signing Leicester winger Riyad Mahrez, as a replacement for Philippe Coutinho.

Reports have suggested the Algerian is close to a move, but we’ve been told that there has been no contact between Leicester and Liverpool.

And while Jurgen Klopp is in the market for a creative forward player in the wake of Coutinho’s move to Barcelona, he has targets other than Mahrez in mind.

Leicester too, would want much more than the £50m fee suggested.

Deny左啦
整番個Lemar/ Draxler/ Mahrez 3揀2啦
冬天賣星都做得出 仲要咁平

最想要新Ballack

講真而家有幾多個人係扭波得造波得又唔痴腳
古仔仲要有遠射，俾高普要佢迫都肯迫
我覺得isco都未必咁全面 （啲波唔爽）
馬達都似不過又唔多起腳
馬列斯懶懶閒咁 一到下半場就無氣爆
林馬似翼多過中場

惗咁多培訓下woodburn好過

原來馬列斯經理人又係果個kia

真係唔好搞

計漏左J洛添

搵逼搶到既中場好過啦 ， 前面埃及文明 ， 攻力都重有 ， 係中場 冇派波冇搶截

沙拿係自己搵到食 文尼依家態麻麻 成日好想出風頭 費奴冇左古功力減半 有埋馬列斯先保證到個攻力

依家根本行返巴塞賣走尼馬條路
個個都知你有咁大筆錢 買咩人都一定比人托高個價㩒住搶 仲要係季中 仲衰過巴塞個陣
係咪都咁貴 買Thiago有冇得諗 襯巴塞買咗古仔 應該唔會同你搶thiago

Thiago?
點解會覺得人地肯去猁

古埃及文明個名要作過了
Isco thiago 皇拜主力 唔肯走
占士唔會走
德士拿就ok 但psg大球會過利 冇份出場睇佢肯唔肯過檔
真係好似冇咩cam ok
葛斯肥到隻豬咁

咁又係 計漏咗呢樣野

唔係主唔主力 係會唔會黎利 憑咩吸引球星 自家育成啦 再賣比巴

算啦 呢支閪波 仲同佢煩買咩人
買就買 唔買咪唔睇 咁多年 都睇淡

唔洗要球星 有盧卡古愛助功日日串曼咪得

串撚到球星都走埋 心都涼

呢度有張list 自己揀啦

已經唔想再見到古天犬呢個名同利物浦有連繫

Total: Ins £568.73m Outs £404.745m
FSG net spend on players in seven years - £163.985m
Average per year - £23.426m
Just sold Coutinho for 140mill and paid 75mill for VVD.
Do the sums.

#fsgout #lfc #liverpoolfc #kopite #jurgenklopp

唔買中場會死人

老母 can 拉 軒 米

可能我訓醒先睇到個消息
又無咩
買人未

馬列斯傳得好行但似係空炮（值唔值得J就見仁見智 ）

市面想搵個有killing pass 同 遠射既攻擊中場真係太高難度 夏天仲走埋屌簡 我真係唔知要放幾多億落去重建

放錢落去？

依家都係傳馬列斯同利馬

但派牌中場就無傳

不如FSG買起修記一條龍做造星工廠算啦

仲話告nike
過幾屆kit轉nike就真

Understand #lfc NOT interested in signing #lcfc forward Riyad Mahrez. No contact between clubs, £50m fee suggested elsewhere is well below what Leic want, and Klopp has other targets. Mahrez and Coutinho both represented by Kia Joorabchien.

【高普感性回應古天奴離隊】

古天奴最終離隊他投，高普終於詳細解釋了整件事情的來龍去脈。高普除了祝福古天奴外，也分享了自己感受，安慰球迷相信球隊，他有決心帶領球隊為錦標繼續前進。

「作為球隊和球會的代表，我們極不情願地向一位好朋友、了不起的人和出色的球員，古天奴告別。」

「巴塞表示希望簽入古天奴後，他自上年七月便想離隊是公開秘密。古天奴曾堅決向我、隊友們和老闆表示他去意已決，非常希望能夠成功轉會。雖然如此，我們仍在上年暑假把他留下，希望能說服他留隊和繼續成為我們計劃的一部份。」

「我可以告訴所有利物浦球迷，我們和球會已盡了全力游說古天奴留隊，說服他這裡比起西班牙更精彩。但古天奴已經 💯% 決定了自己的前程，他的家人們也希望到巴塞隆拿生活，這是他的願望，我們無法改變他的想法。」

「古天奴在這5年效力期間貢獻良多，對於他不希望繼續下去，我們感到很失望，唯有用沉重心情祝他一切安好。儘管古天奴強烈表明轉會意願，但這位球員也盡了力協助我們取勝，在暑假轉會窗關上後每天也努力在 Melwood 操練，表現了職業足球員的應有態度。」

「當然，利物浦球迷們會很失望，這是完全可以理解，跟一些重要球員告別總會如此。但怎樣難過也要接受，這是生命的一部份、足球的一部份，每一個人都有自己不同的夢想和目標。」

「有球員加盟也有球員離隊，這就是足球。作為球會我相信這裡有足夠的決心去繼續進步下去，縱使我們失去了一位重要球員。我們最近的表現從沒如此理想，正向正確方向航行，我們會利用自己的決心和力量去保持勢頭前進下去。」

「來到這裡時間不短，我已深知利物浦的歷史。過往也曾有重要球員出走，但球會仍然堅持下去，你不能將利物浦足球會的精神和靈魂轉會出售，當然我肯定有不少球會希望可以如此收購。」

「我很信任我們的球員，在班主的支持下，我們會繼續投資增強球隊實力。向古天奴告別後，我們便繼續上路，努力去達成定下的目標，將錦標帶返晏菲路。」

屌 fsg想真係衝上去既麻煩冬天用多100m...

巴塞買利 利再買修 修買些路迪
順便叫埋阿仙奴

每年夏天熱第賽隊友都唔駛搵

巴塞隆納盃 a,b,c,d e隊

賣埋沙拿比皇咪有多100m囉 仲唔知fsg龍野咩? 打哂龍通啦 扮哂有出力留人

其實咩都暑假傾好哂 d球員分分鐘都知古踢埋呢半季走

fsg前4當冠軍啦

以後唔睇足球

Dllm 心都淡
垃圾selling club
點解仲可以有on9撐fsg
屌你老母你睇下人地49000點雪冬甩仔 皇巴大撚曬咩
古狗驚撚過你啦無得呀世界盃
年年都next year is our year 上次放完so7要重建幾耐 呢幾年打返起少少又賣主力
Dllm

1月放主力 你有錢都補唔返個人

半年之後又可以用返同一個標題:
Liverpool did all they could to keep Salah/Mane/Klopp, says Jordan Henderson

屌你老母

訓醒古都走埋今季無前4啦

屌睇到想喊
高普真係最慘
呢個都算後期加工
以前利雲 葛斯個d一手一腳湊大
而家仲要同fsg維穩咁耐

因為在商言商所以唔怪佢

智障都cap

依隊西波欠左佢

當年第一件波衫 就係印古

在商言商，所以大家咪買利物浦野
著出街棧比人笑

【巴塞官方片】

官方 Announce 片，都係搞吓綽頭扮晒自己玩緊 FB IG follow 古天奴咁。但係，喂，條片八月整好架喇喎！啲 status 係 8 月 8 號嘅？！

疤, 我屌你老母

唉屌 過去轉會曼城做哥利亨打開心d算

辛苦哂古仔
希望你係疤拎多幾個杯啦

根本就係明食撚硬你既 吹咩

好撚柒，廢撚到

唔知捱幾耐先可以見到有野心爭標既班主趕走fsg

FSG 咁撚大食, 之前10億鎊都唔肯賣

起碼十五億先肯

賣盤啦屌

唔會嫁你地咁好呃點會賣
賣球員就得

Under klopp
唔計keita仲係負net spend
好波到

呢條友同ching個名一鳩樣

仲要幫fsg奶袋底 雪雪聲

冇嫁喇，成績又冇熱誠又冇
唔駛睇啦
每次轉會窗翻黎睇下又賺幾錢咪得囉

快撚d 斷腳死啦

季中賣主力慶祝125週年

屌得好

爽呀喂

老實講不怪FSG, 唔係超有錢， 球隊球員整體進步就唔會有問題，古仔對比其實球員同球隊進步太多，個人要走都唔易留，FSG強留古仔其他球員見到邊夠膽續約或加入利？

好彩高普多仔有經驗，希望頂住。

好心張伯燃打邊lalala打返中場，張根本唔識踢中間

創會125週年呀 緊係要收番封1.42M鎊既大利是啦

屌你老母臭閪FSG

55m 馬列斯 j 唔落

唔怪FSG

你想J都無得J 空哂炮

個經驗咪就係走左利雲之後個年拎第7(上半季仲要降班區附近) 之後辭職

我屌巴狗多過FSG,仆街成日做小動作

睇下今入唔入到4
如唔係拜仁表示

Baba經一事唔識長一智

Fsg同利狗最樂觀既諗法就係高普會點點點

高普同你有親？
佢唔gur走得快過任何一個都仲得

歐聯入左16強 聯賽前列位置
但係冬季賣走核心球員

重要上年新簽5年約
球會唔放人唔過份姐

而家變左球員大過球會咁

班友成日話古個陣無哂笑容
高普都唔知幾耐無瘋狂慶祝了

老老實實 而家迷廢中多過迷垃圾利
廢中走 我跟佢過拜仁

公道講 放/唔放都有其道理
只係希望個決定係高普下ge

唔單止一月難買人

世界盃年一日未踢完世界盃都好難買人

到時仲有冇lemar你揀

好難再有哩d咁有球味既球員

有蘭仙尼

人就賣左 咁REPLACEMENT呢 ? 回購SUSO都好嘛
依加乜人都無傳過 睇死你FSG又袋袋平安

我地目標前六 已經超標完成 不用傷心

巴狗全球球會公敵，先攪阿仙奴法比，再攪我利， 希望利歐聯對到巴狗KO佢

想多了

尼個真, 世界盃踢得好少少都變天價, 水魚利仲要揸住一大舊錢

軌十六強好做野啦

希望車路士踢撚傷晒佢地啲人算

交俾鏝啦

依家只能夠咁講

跟本2億就唔一定封頂

無揸錢啦
Keita vvd已完

留名睇MOON POST獌狗CAP圖

利馬同馬列斯讓比爺爺，我地打包山狗奧燒，雖然老但岩用好多

+2gc
法比入波

142m咁撚少 fsg仆街死啦

話說隊波去到杜拜返黎就識cool波傳波射波

巴幾時破產清盤
fucking disgrace

去比油王睇版入主

但其他隊唔係咁諗呢

其實係帶隊去俾新班主見下D球員

net spend負數係咪會死屌你老母fsg

跟本就要用埋呢季 等狜踢埋world cup殘d先放去疤狗先賣
過埋world cup d身價你慌唔會再升

睇廢中點spin季中唔買替代然後季尾走

Draxler 70m 應該有

續咗約啦

拜仁虛位以待 爸b感覺得到

唔肯踢咪好似沙高咁雪佢半年囉
狜有冇得踢世界盃都好, 個價都唔會點跌

無人要咪自用囉

跟本就係擺高普上台,話尊重佢
唔好聽就係佢都想快D賣

古天奴夠仲有幾年contract啦
不過人地肯上呢架賊船咩

廢中無古舞唔舞得掂垃圾利

55m 馬列斯，唔知對唔對辦

0創造力， lalala 傷完冇態

Durex>馬列斯

正路就係咁
但你見利趕住賣咁樣, 就估到係FSG想快D有錢返黎

Cash flow

都唔洗去邊

去一轉精壇已經有幾件話係高普唔想亂軍心而賣
咁暑假唔賣?
FSG又贏了

精壇話收支唔平衡會比國際足協調查

精壇啲人冇腦架仲睇

跟本就一早傾好晒，跟本由頭到尾撚緊班球迷
FSG 仆街死，以後只做selling club

一向都係中游
成班懵撚以為自己係班霸
咪撚阻人發達啦垃圾

nike 快告返利

傻撚左 netspend已經係正 仲有啲轉播費獎金贊助 果度一年都超過100m 全部落曬fsg袋

真係咩球隊有咩球迷

人都未走夠一日就學識接受

死老豆佢地最多喊兩日

屌你老母 Fsg

唯一希望巴塞快d獨立 到時個個禮拜都對愛斯賓奴 只可以打霸氣盃由第一圈打起

好多獌狗moon po

夏天古走唔到我而家好相信係高普逼宮個講法，你睇25古喺巴西喊果幕似足大人應成左小朋友買玩具但最後無買果個樣。

仲有唔賣咪唔賣囉，出statement 話唔賣真係少見，可能係穩住高普。

利申：FF

由佢mon lor, 可能佢地仲關心利仲多過利迷

根本就撚緊搞球迷
125周年先搞d咁既野

Pearce: "Some people will use this as a way to bash owners, but this is Klopp's decision, especially as the whole idea of Coutinho not wanting to be there originally didn't sit well with him. Klopp decided that he wasn't keen on going through this again."

喉舌即刻幫FSG維穩, 推曬去廢中到, 等睇佢夏天去拜狗

好撚仆街

完全冇大球會風格，當家球星賣完又賣，諗下買邊個仲好啦

邊個話買？

唔好痴心妄想會買人, 根本夏天一早有協議賣, 只係fsg果陣買唔成vvd, 先拖到今日. 狜筆錢一早用曬係vvd 同keita 到

想笑鳩利姐

買就一定需要買,佢唔買歐聯同聯賽好大獲

古轉會唔係大問題有離心麻，入黎網友們改哂名，唔知邊個打邊個，係好大問題

仲有球場個度要還錢俾FSG

FSG: 理撚得你，錢已袋，一陣睇遊艇

Disappointed Coutinho has gone, never thought he’d turn into the players he’s become when I first played with him, but he’s been a great @LFC player these last few years. 142 million though! Just need to use the money better than we did when Suarez left!!

JC

What we've seen from Klopp so far shows that if he can't get exactly who he wants this month then he will wait for the summer. #LFC

JP

喉舌已經開始話「高普」唔會買人
真係好好笑

咁究竟高普想買咩

依家爭前4 無左件中場核心

lemar seri alisson呢三個應該係佢想要

講到高普賣人有錢分咁
Fsg快啲走啦

推波真係推得快，廢中喺新聞會不下一次話轉會嘅嘢唔關佢時。對愛記前高普仲講緊古可以對曼城，你而家話高普決定賣？
你信高普親口講嘅說話都fsg 喉舌？事實係大部份人都信後姐

高普走先

笑撚死
賣人之後又唔買人
對領隊有什麼好處
信個D都弱智

點解無油王買利？

向難度挑戰

all in 拉素個沙域啦

呢個世界好多弱智

不如用筆錢買埋奧巴馬，seri,馬列斯，做非利浦
奧巴美羊
文尼 沙拿 馬列斯
seri 基達

里昂個費基亞點睇??

不過唔似高普想買 此子咩踢法 咩位?? 睇入球效率唔錯下

seri 都正呀 利馬如果太貴要fsg賣人籌錢就不了

仲有馬貼

No one is bigger than the club.
YNWA!

好撚好笑
又幫fsg講說話
＿

做下樣 點要塞件替代品出來

James Pearce 我屌你老母呀

唔想買 求其教多一季走人

哥利斯卡
係拜等緊佢

渣住142m
係咪高普想要佢都買呀你老母
我諗佢肯掟出黎,好多球員肯黎喎,
出錢啦,出啦嘛

真係6號加盟，高普仲on撚99話對曼城可以上

帶埋salah過去
新2R組合

戴巴拿得唔得 後生又夠勁

奧巴馬去咗恆大

其實高普知唔知呢單嘢一早deal 好，係廢中on99以為仲留到佢呢？

125周年破曬買人同賣人紀錄
好撚有驚喜呀
FSG好波

升wilson上黎
同大家講 我地唔買星
我地造星

點會黎

好似之前傳過卡塔爾有個油王定王子想買 唔知傾唔掂定點 fsg出嚟講唔賣
再之後有大陸佬想買 應該又係傾唔成

首先人地唔會黎
其次老細唔會科咁多水

佢彩利都On9 啦

唔破賣人紀錄點破買人紀錄

屌你老母FSG Mon po狗死全家

做球迷都灰撚到極點，真係唔知高普會點諗

有咁多信徒買球會商品 仲幫財團解話
大大舊肥豬肉

唔好再講弱智野好無
好多mon po傻西嫁

點會唔知，你估廢中On9 架咩

老實講,當自己隊波係中游班會好過d

買實買得起,出唔出錢另一回事

爭前四咋

成晚又嬲又灰

根本利狗同修仔一樣
中游
比人買星再買人頂
Fsg仲要今次唔買人頂

獌狗仔濕尻ily浸狗除搞到利post鳥煙障氣

回完又冇人應隻狗仔

25古， 狜， 古狗， 賤種古

我反而冇乜感受,吹左半季可能走左仲好,有離心既人仲點樣共事

呢個真
有前四當bonus 贏強隊就打下J

係球員意願問題，你出得起錢，球員肯唔肯嚟係另一件事

又回到最初的起點
記憶中妳青澀的臉
我們終於來到了這一天

咁都係傾下姐,唔買返咁上下份量真係會打折扣

算啦南美佬係咁架啦

走左就由佢走左啦 諗下高普會拎住舊錢買咩人算啦

What we've seen from Klopp so far shows that if he can't get exactly who he wants this month then he will wait for the summer. #LFC

咪撚on9 啦， 人地會黎我地隊垃圾

師兄搞緊笑？

中游班都唔會季中放主力啦

幾時降班

精壇是日最柒金句：

我就當 fsg 真係無乜拎錢出嚟

但佢冇乜拎錢出嚟可以搞到利記依家穩步上揚, 响冇乜用錢情況下, 陣容越嚟越好,我只能夠更加讚佢地勁 (當然所有人又會話係 klopp 功勞啦)

FSG最成功係撚到班人覺得買人賣人真係廢中話事
但從來又只賣不買

其實係應該留到夏季,起碼打埋呢季先走,夏季再買人,你宜家出去買人頂替都冇幾多選擇,

拿拿臨降班 fsg賣盤比油王重建得仲快

買到馬列斯當你贏

呢個真啊
怨婦式呻佢走真係無乜用
暑假個時都預左

不如諗下買到咩人仲好
雖然傳緊無replacement
但可能好似vvd咁呢

班股東真係可以用盡一切氣力去奶fsg屎眼

同迷雲黨一樣咁7

咪多得佢呢啲on9 lor

Keita 用左幾錢？

好似68M

要求咁低？

奴性強撚到一個G點

哇屌

勁既都唔會肯來利啦

個個股東嚟㗎大佬，荷包少咗錢會肉痛㗎

我真係睇唔到點樣穩步上揚

我淨係知李斯特城都拎過冠軍

傳馬列斯傳得咁勁
佢點打高普個套阿..
如果買埋真係就黎成隊非洲隊

買到馬列斯已經好開心

馬列斯喺李城奪冠嗰年個水準有古狗七成
而家喺李城hea撚到

Mahrez 今季踢成點架

呢個痴撚線market 踢得好少少 基達沙拿又賣超過2億 f$g又然

年年前4 冇冠 阿狗條舊路正式開始

我覺得可能係廢中知道暑假有呢單轉會 但以為仲有轉機留住佢 所以暑假都企硬話點都唔賣
fsg當俾面佢同巴枱底傾好冬天賣人
反正古本身都想走 遲早都走索性而家放風話要冬天走
廢中可能12月尾先知原來一早枱底deal咗 改哂口風唔評論 見到咁都廢事留佢就話賣佢
喉舌就捉住呢點話高普拍板賣佢
純粹個人猜測 不過覺得幾有可能 畢竟fsg係撚屌都唔係第一日知 買vvd都唔通知聲 賣古廢中有可能係被通知

7入球7助攻

快手Set release clause啦

有冇邊個reliable source講馬列斯？

今季唔差係防守hea遮
點止7成，奪冠功臣

而家唔知

其實已經心淡
都唔想理買唔買到人
入唔入到前四了
是鳩但

而家既利冇可能買到星
都係買d係二線球隊既潛力股
冇咩選擇

同沙拿撞哂位

睇數字又幾靚仔
條中場真心需要創造力

佢係翼黎

法國權威報<隊報>

Despite earlier reports, Liverpool are NOT interested in signing Leicester winger Riyad Mahrez, as a replacement for Philippe Coutinho. (Source: SkySports)
Skysports信唔信得過

唉 好撚唔開心

而家有傳過嘅
Lemar
Mahrez
Gelson Martin
Sobhi

得高普靠個人魅力去簽人
呢隊垃圾啲球星都嫌廢唔黎

堂堂英超冠軍功臣

😂好多時都中路帶波既

但係佢突破分波唔差 係有時上腦鳩扭

搵佢踢左中 攻中 技術上其實完全得

咁ge技術 唔會話受位置所限咁耐ge

其實我唔明點解係咪係都要FSG out, 利記積弱十幾年，FSG入主後，近年先叫改善到下個財政，同有返D競爭力，有個好領隊，D球員有返D實力；如果好似大家咁諗，老細應該每年攞100-200M出嚟，賺咗1蚊都唔可以袋，咁真係要搵馬化騰收購先得！但現實利記老細就係唔係無限金錢，如果真係咁睇唔順FSG，大家有兩個方法可以解決！1）自己搵錢買起利記，踢足FSG！2) 轉會去支持鏝、車、皇馬、巴塞、拜仁or PSG！如果仲係支持利物浦的話，你就要接受個現實係個老細係有限金錢，係要D時間先會成績出嚟

咩至少7成

個年點會差過而家既狜

只不過之後柒到核爆

諗住佢可以吸引啲德國人來
點之剩係吸到model
連另外一個德國佬都準備跳船去狙

精壇
好想知佢認為要幾多時間先有成績
咁支持老細又咁忍得真係球迷清泉

Hea踢洗唔洗官宣

唔好再quote青山院友留言

同狜同一個經理人 不了

仲諗住 利雲 梅拿 奧巴馬 扭呀 Kimmich Hummels 簡尼 波歷克會黎

好笑wo

d人係咪冇睇李城 拎冠軍個年

李城係真係前面踢佢同華dee 2個

勁到仆街

古狗呢2季先穩定 之前都係成日尻射同埋一場勁一場廢

個班係咪假利 吹到馬列斯拎冠軍個年廢過狜

除左果個地方 我相信利迷都係正常既

精壇好反智

唔笑佢地真係會痴線

好笑到癲wo

你賣走主力一定是負面

是唔知點解班友可以演繹到中性，好事

去買一個又後生又勁個古既人
會唔會ff左啲
帶巴拿呢啲cup數咪又等著去皇巴拜
你話今年死好運贏到歐聯都話j下

可以盲目到咁忠誠
都可以話係另一種幸福黎既

YMCA啦
有咩風浪未見過

人地果年同美斯比

有拎錢呀，再賣人姐

So7 250 古

佢哋真係要搞清楚自己到底係F$G迷定係利迷，成班好似當咗班美國佬係紅太陽咁

馬列斯俾高daddy教下應該差極有限

好彩啦子復出，不過唔知佢仲有幾多成係度

你唔會收錢打工既
跳嘈好正常

睇波睇到好似入咗教咁
感動
希望佢哋每個月捐份糧出嚟支持fsg

冇人分波同遠射好難破大巴，好在而家多返辨角球

唔係要fsg 好似鈀咁，但唔該show 啲野心好嘛。
如果今個夏天唔做柒野，一早買左vvd, 而家排第幾都未知。

同埋次次都係賣一買一，點上返去呀。利迷就係等左好多年，見而家開始上軌道先賣主力所以先灰姐。

lalala踢左咁耐感覺只係技術較好既工兵，同古根本無得比較

#FSHIN

有射術既salah

廢奴唔知會唔會係下一個

今年古 就勁過果年馬列斯

但馬列斯奪冠果年 (2年幾前)
古仲係傳到好波 但鳩射唔停 的球員
同埋唔穩定

當打55m買到既話其實抵

沙拿文尼去皇
Hendo 又返去新凸難
星散了
重建again

邊隊會買佢

係好似話利有contact 李城 但又話對馬列斯無興趣

上季軌都買唔到

其實今年古係古一招同突破勁
都唔係好多助攻

衰d講句

沙拿走 馬列斯都可以打佢個位

南美幫自lulu走個刻已經注定要散

Mahrez 起碼同渣古獸啦 啦
冇理由低過佢

有無人講下大球場買古件波衫點拎返£50

啲傳波配合隊入面冇一個做到

唔覺得李城拎冠果年馬列斯會差過今年古
果年佢勁到癲

點會有得退

而家最驚廢奴都走

lulu

#FSGIN

要官網買先有得退

一齊出
買返個好防中已經夠

不過個班主實在太19

其實而家都勁 係走左簡迪之後 成隊波都廢哂

帕係因為利記太廢

所以咪話Keita黎左想複製當年

mahrez條友只要有空位係做到野既

佢地一齊玩果堆

古 lu 費 摩 仲有阿蘭

得返佢同摩

如果想留佢 要諗下幫佢入巴西佬

就係因為利咁廢佢嘅離開先咁大影響
隊入面有幾個做到同一樣野嘅佢走唔走wfc

The offer – which applies to all shirts purchased in official club outlets and via the official LFC website
大球場算唔算official outlet

Firmino重要性唔夠mane salah重要
如果中場控到節奏
邊會咁需要前鋒防守

摩冇留隊嘅最後籌碼了
南美幫解散
要變成africapool了

Contact 緊李城 但無興趣馬列斯
Skysport話無興趣
但法國隊報又傳到好行

好難捉摸啊

有冇人已經掉左古波衫落垃圾桶

瀝架我要哂！

利=黑池

煙幕

以上場為例，冇左古文尼 費勞 都要返中場攞波鳩射，攻力大減，下半李和波輸波平常事

Once you go black

尼迪迪，華迪

關法國撚事
緊係英媒可信d

有報導指，利物浦已視法國中場利馬（Thomas Lemar），為取代古天奴的第一人選，但摩納哥並不打算於季中放人。

#作為一支SellingClub #摩納哥都識得唔會季中賣核心

Gray

原來要UK買先有得退

最可信一定係no replacement

Mahrez本身法籍
阿爾巴利亞人好似係

Customers who purchased a Qualifying Shirt via an official Liverpool FC store in the UK and Ireland can obtain the voucher in store from any official Liverpool FC store in the UK and Ireland from Saturday January 13, 2018 until May 31, 2018 upon presentation of proof of purchase

The voucher can be redeemed (subject to the redemption terms and conditions below) in any official Liverpool FC stores in the UK and Ireland only and cannot be redeemed online

英國store先有
你有voucher都冇用 你飛去英國用

季尾買到都收貨

大家以後可以放心睇文一招

飛機

[Updated ]
Understand lfc will not push hard to sign any of big player in January

你老母臭閪，Fsg又將個波spin落高普果度。我就真係唔信高普話要賣古。Fsg入主咁多年有邊次係蝕錢? 教練有無咁巧合會幫你打平個net spend啊，唯一解釋係轉會權根本係Fsg手上。80分，屌你老母啊。

依家買唔到爭唔到前4，季尾買條毛

高普快d走
然後就唔洗再睇利

唔撚understand 喎而家

人地要打歐聯
車都無得打
好似係

暑假30-40m都無人要
而家55m

FB 個Make Us Dream係咪姐係精壇

利申:佢地眼中既假利

水魚利係咁上下

Facebook睇太多睇壞腦
精壇果班都係迷fsg
kop end就維穩

精壇班人搞，好似係

紅戰士唔錯

精壇班友真係痴撚線，講到大家都無錯咁，
反FSG又話有俾錢買人
屌古又話個心想走就俾佢走
屌你地班老母啦，又想爭冠又唔留人又唔買人，咁樣點爭冠呀，抵我地年年都爭前四就收工

之前好似有第2個GROUP 唔知點解無左
個邊D人比較正常D 最少有部份肯面對下現實

呢班人先無得輸
輸波唔會太氣餒
贏波佢地可以表現得開心過你

成日當fsg救世主咁
話唔洗用錢都令隊波變強，我就睇下賣古之後點變強法
根本係高普功勞

有無古仔對史雲斯完場88張圖

裝睡的人真係叫不醒

Anfield 12th?

輸波就話下場再黎過，拎3分就已經開心死
成班泛民咁，階段性勝利呀

總係覺得好似vvd呢d咁無啦啦done deal簽人

佢地邏輯係咁
然後就會屌返你係咪想返去阿仆阿街個年代

一貫作風啦 懦夫嗰陣揀修都唔嚟利 又話利點點點 轉個頭俾多3倍錢買番佢
文尼又係 嗰陣傳買佢喺紅牛12m唔買 要用30幾m買番嚟

仲會話做乜贏波無晒人出黎屌

呢個球迷會好似都係分家出黎

Fsg
人地有錢就唔識劏
自己明明咁度縮都成人比人劏

vvd唔算冇啦啦，都傳左半季

a12啲搞手理性好多，同埋有心搞福利果d

冬季買唔到replacement既
最少買1-2個新星啦

終於搵返熟悉的感覺

屌講講下精壇真係幾撚似泛民

見到巴打講開Make Us Dream 個垃圾Group
暑假個陣喺個面屌7fsg 又喺成班好似瘋狗症咁追住你咬
又話人地做生意唔洗睇錢?
但你都冇理由拎球會成績較飛呀
你有好成績你方死會冇收益咩

利申:cdrom 多同fd share acc

係冇諗過突然done deal啫
而家俾fsg買都買唔到咩勁人啦

果然係vvd+keita=古

好似咩OLSC

三季夾埋 應該冇50net spend

我建議大家有定心理準備先，他朝有日文尼沙律走人都會係咁既情況，fsg又會出術搞到班球迷唔會屌球會

姣婆遇上胭粉客
fsg同古狗死全家

一瞓醒，知道古仔終於要走了。

曾經喺 Melwood 同佢講 You’ll be our next legend，見到佢咁想走，去到做啲咩挽留都冇用嘅程度，真係好傷心好失望。

南美球員嘅夢想，就係去巴塞。

等於個老婆夢想就係同隔離屋個陳生相宿相棲，唔通仲督穿個 condom 迫佢留低同你生仔。

唯一可以做嘅，就係放手同祝福。All the best, Phillipe.

一條要死攬住反骨狗奧雲又經常利用利物浦個牌頭沽名釣譽嘅人絕對唔單止係維穩嘅級數

一早已經估到班傻9講乜
在商言商，量入為出，想睇金錢足球咪去捧鏝獌

dllm啦睇波定睇金融節目呀，賺錢行先過成績都有人撐

下個post thx coutinho
話哂都叫踢過5年幾
係呢兩個轉會窗走得柒咗

公主？

得水印版

祝佢學丹比利年年大傷啦

原來佢老婆係跟人走佬

傳姐 但係簽入前冇聲氣

唔咁樣既話利黎hk果陣佢點會有咁多job

其 實佢地點解唔去撑阿仙奴/雲加
完全係佢地想要既野

好似話係賺

佢地又會話無心爭冠架啦
根本兩隊家陣都一鳩樣，利仲要賣主力

thx你條命呀
季中走係咪on9

佢地當正自己有份
仲會同你講我以前都點點點

想跟佢搵食 僉

上至球會下至球迷都冇大志，比我係高普都心淡

比你估到就唔係無啦啦

連佢都可以召喚到咁多狗公，證明香港地真係好多冇女嘅毒撚

近三季得31.65m
排全英超第19
少撚過高普朋友隊

Fb 精壇果堆股東
屌下fsg就踢人

坦白講我從來冇聽過任何一個利迷會大大聲咁同人講話自己支持奥狗囉

冇女

果然係成功財團

係
但係唔可以抺殺哂佢嘅貢獻

女人除左追星識乜春波

財技

痢都叫有心爭冠
笑撚咗
爭四都唔得啦爭冠

支持奧雲同屌FSG邊個大罪啲？

Wfc

直子玩完膠未

其實最後done deal係幾錢?
我見transfermarkt寫108m英鎊

買人是智暫的

財技是永恆的

106+36m

認真的

利記有好多女球迷，但邊個會好似佢咁撚高調？擺明係沽名釣譽搵笨七

係都多謝高普仲未走人啦，每個轉會月都俾高層撚狗咁撚

冇腦鐘意奧雲條垃圾港女 咪撚post上黎啦

睇到條慒婆又打d懶係煽情ge野 好撚嘔心

追尋咩夢想

唔出糧OK??

留多人半季都做唔到 垃圾fsg
如果而家話done deal好似基達咁半季之後走都唔怪你啦

財技仲勁過雲爺爺

認真玩膠

其實真係唔明fsg點解而家賣, 就算係錢既角度都唔make sense

夏天先賣一樣有而家個價, 今年仲要世界盃年. 狜一定唔敢玩野罷踢.

而家隨時跌出前四, 下季無歐聯仲蝕

姐係計埋add on我利近三季net spend會係負數
FSG好波

最傷心既一定係高普
大家繼續支持daddy 啦

今季計埋古蝕咗€600k 唔計轉播其他嗰啲
Fsg又然

加add on 40m
但一定係報你拎住1.4億鎊
有1x m要出100場 即係最快都要3年 先收到

我不嬲唔玩膠的

冇錢找數 keita + vvd 都要140m 左右啦

原來金錢足球都係離我地太遠

e+季中咁放人搞到咁，季尾佢去較拜我都覺得錯不在佢

每幾年就咁真係好灰，仲要季中賣都唔知諗乜

你唔賣慌死佢會唔肯出力踢咩黎緊有世界盃

再唔係雪9佢囉大不了三輸攬炒，好過而家咁啦最撚傷係我地

唉睇落真係唔知可以搵到邊個一線返黎頂 根本冇人會彩你利

唯一可以搏一鋪就真係好似得馬列斯

人哋豪到俾人查ffp
我哋窮鬼唯有賣主力套現

金錢足球一直都有

Feel唔feel 到 億億聲散紙傳黎傳去

買遊艇

再買啲失意嘅南美仔返黎育成45年
跟住再自己貼錢去疤鍠

等睇狜天犬過幾日奇蹟傷愈

今次真係break the transfer records multiple times

洗乜過幾日

夏天再賣埋沙拉文尼
買幾個二線做替補
FSG又然
net spend持續負數不是夢

人地ge金錢足球係洗錢
F$G ge金錢足球係賺錢

惟有寄望唔好再有下一個反骨仔

話明係體育投資公司. 梗係賺錢緊要. 黎緊睇下salah 有無人高價接貨

好難啦，下星期仲有屌簡呀

講到馬列斯後備水泡

人地假假地捧到李斯特城上英超寶座
就算球會規模細
自量少少 利記同人地大家咁高咁大

下個應該係基達

利物浦係踏腳石咋

簽高普都係貪佢點石成金, 幫老細生金蛋. 冠軍? WFC

撐直子
打左咁多年 係養大左佢 但近呢3季佢都撐住隊波
呢半季係黑口黑面 但出親都有貨交
講句Thanks唔過份啊
唔講thanks都講句 Bye Coutinho 啦

屌簡都係完約走姐 依條仆街狜唔撚係

有無人解釋下巴塞對南美球員吸引力到底係邊

簡free 走左FSG應該屌曬鬼, 所以而家拿拿臨賣左狜, 廢事佢整傷再被人壓價

明明都已經唔係第一次，點解依然會咁傷心，幾時先會對呢隊波無哂感覺

可惜利再冇機會親手教訓狜

巴塞係偉大的球會
同語系

屌簡錢都收唔到喎清

準備俾MOON POST 疤獌CAP圖啦

完成合約都係反骨？

又要再等幾年先有歐聯打

李城有英超利呢

如果負碌過到波圖, 8強可能被狜係晏菲路羞辱

JC都收唔到錢wo

有歷史

追擊利喉舌啦仲係度嘈嘈嘈

事實係咁
規模大冇冠
規模細有冠 長年中下遊
Level 差不多

提完我又要打J

有熱血

李城> 痢
留意番

到時候狜退休了

LCFC:1 LFC:0
自量少少
利憑咩同李城咁高咁大

無左 Coutinho，中場希望由 Lallana Ox 企出黎打救隊波

其實如果巴塞皇馬下季想買VVD, 可能佢就算只係踢左半季都會嗌走

根本唔同level, 現實係咁

唔同意直子 我祝佢斷腳變卡蘇拿就有

屌你老母出去啦爆閘狗 成浸狗除

Uzi好似真利黎

依家左膠當道牙 個個都玩以德報怨

咁又點？ 合約精神 你未完約個陣續唔到約又唔賣關球員咩事？ can又唔係合約期間日日叫走 況且當初都唔係好貴買返黎姐

以直報怨先岩 你點對我我點對你 不過利都冇得響歐聯教訓疤了

你份compliance工見成點 小弟可否pm你問下

都唔明皇巴有咩咁好，講錢既話，近e幾年英超咪仲多錢
我估皇馬都準備買人，黎緊係買kane

買salad

係就快啦 下次對熱狗又俾佢地中出

皇睇到巴買古應該都出手

有無人覺懦夫雲有份造成狜去疤

最後希望古出番個感謝聲明多謝利培養佢啦

千祈唔好 假到仆街

肯買人未

名氣問題. 咁多球王都踢過. 個個球員一定想證明自己可以係皇巴立足. 除非好似psg無限金錢, 唔係實唔夠皇巴爭人

唔鬧鳩利阻佢半年搞到踢唔到疤歐聯都算係咁
貼錢去人到
仲理利老鼠咩

好撚假

巴塞隨時西甲都冇得踢都要去
我祝你好運

簡單一句 Fsg企硬根本就唔會賣得出
無release clause 又簽左長約
狜係想走 但決定權唔係佢同疤手上
黎緊仲要世盃 慌狜會hea踢咩

根本就垃圾班主

夢想黎，朗拿度開到聲，古狗都要去咁無計架啦

no replacement

同意

賣唔出，fsg 仲驚過巴

同意，但現實好多利迷打曬飛機話FSG逼住賣人，同做得唔錯

pm我做咩 我係美國

錢已袋 理撚得你咩

一早就想賣
扮告人扮挽留假到仆街
唔賣人填數就唔買人呢啲垃圾班主啲人仲當佢救世主
Cap利迷水課金比隊棒球咁閪都仲支持得落

古走又未買到人
史獨唔賣喇掛

Fsg:賣，全撚部都賣，有vvd就夠了

佢去到要圍住美斯踢, 應該都係好似呀蘇咁做陪襯, 浮浮沉沉, 踢2年又被下一個球星頂替

仲話告人轉個撚頭就賣撚左
呢間球會真係柒撚到冇得救

話告人個下我真係笑撚左出聲
你扮都扮得似D呀

咁米仔都有份

人地起碼有冠

可能根本係fsg放風比nike
之後再搞場大龍鳳話要告人
咁啲球迷咪會以為FSG有做野囉

唔賣古 其實隊波真係有睇頭
屌那星 而家又差個進攻核心

我利今年都有歐聯啦

後防冇一個係無辜

真係好撚柒25 明知多線作戰好需要人
越諗越扯火

終極痴線佬🙇🏻‍♂️

宜家Nike 係唔係應該告返fsg

又要比人cap圖了

屌講埋謝拉特啦 唔冼腳 個季如果有英超 蘇7冇咁快走 古都冇咁快走

冇左狜又要睇中場班垃圾妹下妹下

Fsg 扮撚曬野又推去高普到

睇見都尷尬

唔知有冇set回購條款

利要變成靠翼刷角玩set piece了

有呀 400M囉 折左比利架啦

一百億

留到古+下年鏝唔好咁痴線嘅話
英超唔好無可能

今年利拎歐聯個陣 就係25古尷尬之時

4億違約金

vvd變進攻核心

如果三個留番係度，加高普，同宜家陣容，可以同皇巴拜齊名

強化版caulker

丁力應該冇哥師tune得咁好

個中場同個龍咁嘅level都齊名
賣古個個都癡撚左線

而家條中場英超下遊質素

成條中後場咁痴線都齊到名
賣古個個都痴曬線

當年sss散，宜家F4又散

Change name la

當比人批評話有前冇後
Fsg果斷買vvd賣古
成隊波即刻平衡返 fsg好波

Fab 4半季就賣左最核心果個

冇前又冇後

其實唔買雲迪克住，古天奴就有機會7月先走。
買撚左成75m，FSG急住填返筆數，所以咁急賣

所以話有啲利迷永遠都點唔醒
仲喺度講乜trust fsg trust klopp
入主咁耐已經證埋晒只係想做selling club唔會係球員終點站
同人地啲大會差距好遠

暗黑管理方法

點解要2揀1

因為我地係selling club

古一招

一句講哂fsg有哂本錢留狜都要賤賣
37madd on都accept你仆街死啦

唔講咁多 fsg好波

因為fsg唔會投資75m落呢隊西波到
唔賣邊黎錢

應該夏天果陣已經同古狗講好咗如果買到vvd就放佢走
如果唔係佢點會覺得對李城已經係最後一場

因為啊大恩人要賺錢填數啊

垃圾利 dllm #fsgout

呢筆錢買到幾多隻遊艇

仲有邊個未賣

FB個班根本係低質球迷
成日講埋D錯誤事實 數據 新聞又唔睇
冇乜討論空間

屌你，恩公

依家買人實俾人禁住搶

25古

貼題好波 btw

嘈嘈嘈 過多一季 我f$g賣撚埋你隻瀝架

所以咪唔買咯

古人工幾多，呢家去疤又幾多？條友有無好似法比咁減人工去？

點解你覺得會買人

咁其實古都走左 啫喱又上力

大家覺得摩仔仲有冇留低ge價值

想問木燒係咪已經借走左

艾加 真利

用左幾粒鐘 我已經放低左
呢啲就係人生

屌你老母 咁FSG你地幾時玩撚完

不過邊隊會買個炸彈人番黎玩自己

非英撚，真利難得

要留低做啫喱玩具
唔係人地冇競爭對手又頹埋一份

而家點都要留
買到個勁，就放摩留啫喱

咁都唔買翻兩件有級數嘅講真我真係唔會再撐利物浦

keita vvd👌👌👌

咁無架啦

巴打轉定會都得

你可以諗定撐邊隊

奶啫喱袋底或者有一線生機

送去人哋隊做炸彈

f$g: 躝 唔係信徒就躝

公海好多馬列斯體檢緊既news

淨係低過美斯咋
之前big gay布斯基斯内哄嘈點解古拎咁高人工

你個條件超harsh
已經唔考慮買，仲要妄想有級數兼兩件

同大巴黎報價買 Durex 啦 屌你老母FSG

轉個頭jp就出嚟否認啦

使唔使咁講野呀
比少少時間FSG, OK？

呢 d新聞既出現，令我對 kuyt Agger更加salute

馬列斯其實都算勁嘅
不過佢而家一定唔及古㗎啦
同埋佢又係左腳單蹄 會唔會同沙拿撞位呀

二來佢地未去到被皇巴睇中既程度

利狗欠agger 太多

見有人話咁仲勁左 自慰到咁 其實古真係冗員尼

Agger 當年reject 巴塞係感動到想喊

幾時執柒呀屌你老母

我唔明點解會有人覺得古可以留到夏天先走
上年夏天根本冇 settle 到件事 只係過左 deadline 先走唔到
夏天尾放哂風話走 點會肯留多年
預左佢冬天就走啦 只係睇下買到咩人頂姐

希望馬列斯係堅料

內哄就啱啦

根本由一開始馬斯 xabi 廢托 s7到古狗
利始終都未做到一線頭嘅球隊
比人買走當家球星係必然會發生嘅事
認清楚依家嘅定位啦
根本冇咩可能買得返同等級數嘅人
最多只可以買啲潛力新星博佢打起

依家唯有希望廢中唔好死心 留多一兩年睇下搞到啲咩出嚟
廢中都走埋嘅話就正式脫離英超前列

下 當年agger turn down左疤wo

Fsg 又然 dllm

痴撚線
見到話唔放古仔佢一月又罷踢嘅話呢季累積嘅野就冇晒我地就乜都唔洗爭
講到同而家有分別咁

依加多左筆錢比FSG買遊艇

佢覺得古離隊係留底一份心意 唔係負擔

FSG: 咪買左vvd

狜105m係即paid, vvd 75m分三期俾(好似係)

馬列斯左腳扣右 再用右腳射波個下幾有力

右腳佢一定好過埃及水貨

高普同vvd魔鬼交易
只要買齊vvd, 沙啦 同keita就可以賣古

Agger果時巴想買架

No replacement 呀

salah 再推上去當前鋒，mahrez 當右中場咁打

Skip中場打法

要吹奏fsg啦 買vvd咁有雄心

賣保險

Slk/史毒
mane firmino Salah
老母 Can
啫 VVD 貼 Gomez

點睇

直頭係你個名啦

6弟應該穩

冇左古既明奴=廢一半功力

買返隻類似大力神/臭燒既cam放波比前面啦
仆街fsg 死全家

應該係7弟，跟住高普灰鳩辭職，好似嗰時喺多仔咁

無古一定要出la

唔廢一半功力都唔覺呢個陣有作為

Ok 除咗屎毒傷到2046同slk係垃圾
老母會隱形同陳生幫你帶負節奏之外

From the euphoria of signing the world’s most expensive defenders only days ago, we now see how and why the deal was sanctioned and funded. FSG have yet again made a profit to the detriment of the team and squad depth.

Fsg

VVD表示：伏已中

第一行同第三行

同埋Gomez 有時自爆
龍已經廢事講之外

Vvd係新進攻核心

巴菜睇中過agger

龍黎講 跟本出邊個都一撚樣

有無傳過國師

個陣廢撚到

準備重建
當年沙比馬斯50m 一個接一個

以後唔應該再買南美狗 真係無咩忠誠度可言

fsg最後究竟會令幾多紅軍球迷心淡

就買ozil啦

我都曾經迷過 而家唔撚信了

fsg專心搞棒球算啦

而家變成點

廢奴is ok，識屌愛狗

Fsg冚家剷未

場場睇利點樣7打11

改名利潤浦啦

不如聯署英國政府做petition

如果唔係肥賓條仆街 沙比有得同謝隊踢多幾年

而家最強陣係咪咁

mane 廢奴 salah
la 米拿
can/hen
jelly vvd matip gomez
是但

仲有人對史毒有期望

米拿個位轉ox啦

fsg都有咁多信徒啦

肥賓係衰冇人情味同唔識破密集 其他野都做到好足了

屌 為左買 Barry 棄xabi
係乜撚野慨念

佢而家仲有出席希斯堡悼念會

M19 f 9 s11
La20 can ox
R26 vvd 貼 Taa
咁正路好多

唔關南美事啦
球會定位係咁
咩國藉都係一樣只會當利係踏腳石

球員發展進度快過球會發展，走係客觀會發生既事
但你仆街在球會未傾好你就罷踢

中場都可以是但
反正你都淨係得鳩斬向前等文尼沙津左右爆呢一招

未撚計每年 100m 轉播費呀屌你老母 FSG
LINDA 諗住放幾錢呀

所以買張仔、雲迪克，兩個真利

馬斯
古

米拿有樣好 係鏝時期學到d one two 前插 之前有時同古/廢奴都間唔中做到

美國佬做生意 目標就係吸納到球迷姐，你冇因為球會成績少好多球迷，佢都唔會出 d冇回報既投資

咁獌當年賣c朗，碧咸算唔算selling club?我深信只要有好領隊，有遠見，no one is bigger than the club

屌你真係痴撚線，人地獌會買番人呀，利呢？

廢奴份人都癲癲地，認真反面可能係另一個人架喇

馬斯係嗰陣肥賓走 加上垃圾學神嚟都知利冇諗住拎冠嫁啦 佢走係衰但係我理解到
但古真係狗嚟 同第2差幾分 又有歐聯 啱啱又買完人 你都走

遠見
笑撚死 利記D遠見遠左廿9幾年

利記險簽隊legend杜蘭 有無得諗 頂住先都好

咁獌留ddg呢

No one is bigger than the club
用呢句護航真係難聽過粗口

Ddg真係救世

c朗賣左買 nani 安達臣 wor點睇

迷fsg迷到癲左

傳曼 legend gaitan

下星期比鏝炒應該會係中下游買個塞住你地把口

係 佢成日都笑

叫fsg成班飯桶落去踢咯

1001

佢好巴西mk

同老共手法一樣
人地屌個管理層又話要愛國

beIN Sports claim that Liverpool are now in the process of signing Mahrez and will pay €55m (£49m) for the Algeria international.

傻閪獌狗個post拎成頁黎討論利物浦d野

轉睇psg好過 球員要留就留你 買你就買你

唉照J

mahrez打到古個位架咩?

1